ft_print:
FORMAT %
	s			*char
	S			*wchar_t
	c			char
	C			wchar_t
	i, d		int
	p			affichage adresse du pointeur
	b, o, u, x	affichage: binaire, octal, unsigned, hexadécimal en minuscule
	B, O, U, X	affichage: binaire, octal, unsigned, hexadécimal en majuscule
	e, E		type double, affiché au format scientifique
	f, F		type double, notation classique
	g, G		type double, notation f ou e fonction de la précission
	a, A		type double, affiché en hexadécimal
	n			valeur ecrite enregistre dans le pointeur
	P			écrit dans le descripteur de fichier indiqué,
				de base écrit quand le tampon est plein,
				ceci est modifiable en réglant la largeur(width) 0, 1, 2
				se qui correspond à:
				0 = valeur par défaut
				1 = écrite a chaque format, système identique sans tampon
				2 = écrite à chaque fin de ft_printf
				les fonctions ft_fflush et ft_fflush_all gére le(s) tampon(s)
	